[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Для сценария тоже сойдёт**
---
---
* **Для сценария тоже сойдёт**

Мама дыма вырастила ебанько!
Просто дыма мама ебанько

---

Бывает же по жизни...
Все мы так или иначе сталкиваемся с ебанько...
Где то пересекаемся..
В школе на работе...
Мне повезло больше всех...
Звезды бля сложились...
И я пересекся с ебанько будучи в браке...
Её старшая сестра...
Которая ко всему прочему завидовала своей младшей...
Ну моей жене короче...

---

Не ну некоторые перестают общаться...
А я люблю с ебанько играть в их мадридские игры...

---

Ну а так как у меня со школы был некоторый набор ебанько...
И что бы не распыляться...
Я их решил всех свести...
Один стал крёсным...
Сестра естественно тоже...

---

Так они и спелись...

---

Значит Хохлушка на половину еврейка...
И молдованин на половину грузин....

---

Ну а так как я развелся...
У всех этих ебанько на мою жизнь были свои планы...
Им всем видней как должно быть на самом деле...

---

Ну там понятно мама приблизительно одинаковые...
У всех в браки дети разных отцов..
Ну и плюс одного особое уважение к грузинской маме..
А у другой папу в хуй не ставили...
Потому что мама хохлушка...
Там мужиков держат за козлов что ли...

---

Ну и значит в своё время они решили...
Что я должен выехать с ипотечной кв...
Платить алименты...
А она с новым папой моего отца будет жить там!

---

Ну ок! Но при этом ребенка мне видеть не давали...
Разными способами!
Мол папа должен быть один! А я буду мешать новому счастливому браку!

---

По этому решил всех троих Сестру, Молдованина, и жену послать нахуй...
И с кв не выезжать...
Причем у промежуточного были другие планы...

---

Ну сильный ушлый мужчина не брезгал кидать друзей на деньги...
У него там даже жена еврейская армянка короче...
Ну из богатого рода взял...
Она юрист..
Он Банкир, по совместительству бандит...
Ну и в общем карьера экономиста не удалась...
Ну и бегает по поручениям своей жены...

---

Ну и организовывает для своей жены юрпомощь...
ТО там наебёт, то там на кредите опракинет...
Ну в ообщем мелкий мошенник с большими запросами...

---

Ну время шло...
Я платил ипотечную кв...
На алименты мне не хватало...

---

В связи с чем мне сказали забыть про ребёнка...
На что я предлжил отказ...
Оба пошли добровольно...

---

А от юрпомощи крестного я кое как отделался...

---

Время шло...
Но у жены со вторым мужем не сложилось...
В общем поделила очередную кв...

---

Ну как бы все трое остались недовольны результатом...

---

Время идёт, я ищу себе жену...
...
...
Мы ждём результатов!

---
```
- "как же так, он кресный!"
```
Не лицемерьте, друзья мои!
В отличи от вас я там вижу техногенное сооружение из прошлого...
Верю в церковь как в "Храм знаний"

---

А на счёт неё...
Ну я ее не просил на залёте...
Даже не знал мой или нет!
Ну сказали мой!
А так бы расстался...

---

А после роддома я уже наверняка знал...
Брак обречён...
А яблоко от яблони не далеко падает!

---
---

Помню в шк была девчонка!
Хорошенькая в семье проблемы...
Мы их даже распечатовать не хотели...
Что бы не портить...
Эта сука Мексиканская из молдавии обосрал ей всю жизнь в школе!

---

Ну так вот...
Девчонке нечего было есть...
И класс отказался скидываться...
А обеды по талонам были...

---

Ну короче я пришел и втащил за весь класс...
Ну я дурак со слов класса!
Критином называли...!

---

Ну время шло!
Теперь через неё решили заебать!

---
```
- Интересный ход!
```
---

Интересный такой ситуэйшен был!
Мама краснодепломщицы собирала всегда на краску!
А с Беляевского на краску собирали каждый месяц!
И естественно краснодипломщица делала со своей подачи!

---

Ну а в 11 классе...
Мою мама всё же вызвали в шк...
Ну всей толпой поносить...
Ну у меня мама в карман за словом не полезет всех отпиздила...
Ну и значит на неё....
Ну естественно все!

---

Мама посмотрела!
```
- "Ну да двоих в школе вскормила, можно поносить!"
```
---

Лицемеры как их мамы!

---

А помню всё лето с 9 по 10 отработал...
И с 10 работал...
На завод ездил полетеленовые пакетики складывал...

---

Ну короче до 4 ночи поработаешь...
А после шк домой уроки и на завод короче...

---

И так раз в 3 дня...

---

Ну и одежду не прикрыли!
И полетеленом пахнет!
Ну такой приятный запах! Не говно...
Лучше чем мамин одикалон на кашелках...
Блядь такую историю замутили...

---

Ну я там возьми скажи. полетеленом пахну!
Так сука в медпункт пришлось идти доказывать что я не нарк!-)

---

А историю замутили...
Потому что я как то успевал уроки делать!

---
```
- Ну да, треники на зиму не купил!
```
---
---

Выпускной! (С учителями, я в отходниках!)

---
```
- "Володь, а что ты не с ....!?"
- Вы видиле как заговнилась в конце 11!?
- "А что ты ей про краску не скажешь!?"
- Да нахуя, зачем!?
```
---

Вернемся к жене! Твой сын не голоден! Иди нахуй!

---
```
- "А причём здесь грузин!?"
- Да хуй знает! Крёсный же! Из малоимущей семьи куда весь класс сдавал на краску! Единственный с телефоном ходил!
Малоимущая семья которая в 90 отжимала квартиру у алкоголиков!
```
---
```
- "Вовка, ну твоя же краска забирай!"
- Ну не хочет же!...
```
---
---

Короче сидим на уроке...
Эти два нищеброда...
Краснодипломщица от краснодипломщицы...
И малдавская дочь от грузинской...
Охуевшие пиздец! 
Мексиканская залупа уроки все срывает...
А краснодипломщица визжит что уроки неуспевает сделать...
Потому что в музыкалку которую весь класс проплачивал...

---

Хуй хнает как на этот гомодрильник смотреть!
Они выросли, они охуевшие пиздец! Им все должны!

---

Значит как в шк! Эти в чём попало! Всех чмырят этих не трогаю! 
Как на краски собирать...
Хуяк один телефон поменял...
Друга шмотья прикупила...

---

Один бегает всех филину сдаёт!
А эта свою подругу за оценки вставляет!

---

Вот значит дети инвалидов повырастали...
Ну и сами теперь инвалиды...
Вся мерия балашиха со значками инвалидности на не плохих мереннах рассекает!
Это же первые в школе малоимущие...

---

Ремонт всегда из казны всегда оплачивался...
И там хватало красок...!
Как они нас заебывали этим ремонтом!

---

Ну вот значит две малоимущие семьи...
Одна в мерии сидит, бюджет рулит...
А другие кв отнимают...

---

И нам в 11 только новая директриса подсказала...
Видимо по незнанке!

---

И третьей девчонки которой действительно была нужна помощь...
Класс отказалася собирать...
А я сдавал...
Но бюджет проходил через истинно-малоимущую....

---

Ну вот значит щенок этот грузинский вырастает ..
И лохов в долги кредитами...
А потом отжимает КВ и тачки...

---

Ну и эти же две пиздадельные...
Бывшая жена и ее сестра...
```
- "ну типа всеровно же развелись."
```
---

А тут хуяк лохушечка появляется...
Ну та девочка скромная...

---

ООО, как кршун то крутится рядом!

---

Что ж ты зая делаешь...
Нахуя тебе кредита…
Ну назовем этот рассказ, "жизненные истории и их позиции"

---
---

Помню в детстве мне нравился мальчишник...
"Я имел вас на диване в открытом окне, я имел вас повсюду я имел вас везде!"

---

Еду короче в командировке...

---

А это молдавский хлышь...
С сестрой бывшей вась Вась...

---

Ну и звонит мне политику парти пытается объяснить...
Ну типа такой...
```
- "я тебя посажу"
- правда за что? А куда посадишь?
- "я ещё не придумал..."
- ты думаешь что говоришь...
```
---

Сидим мы короче у молдованина на днюхе...
Вроде около 10 и 11 класса, не помню...
А он там всю школу пригласил...
Я долго думал зачем...
Ну потом понял, как говном глаза замазывают...

---

Ну а там короче муж сестры молдованина...
Ну и типа нарк...
Ну с палочкой "пыздык пыздык"...

---

Ну хули мы лохи...
Нихуя не втыкали...

---

Ну просто у меня память хорошая!

---

Ну короче чета вышел покурить он...
А глаза белые...

---

Ну мне самому стало интересно...
Чем его так...

---

Ну я же внедрясь...

---

И тут раз все отвлеклись...
А он на плече мне падает...
```
- "спаси меня, меня мышьяком лечат"
```
---

Ну и тут короче молдованин подрывается...
```
- "не обращай внимания, у него ку-ку, нарк бывший"
```
---
---

Ну так вот я еду в командировке...
Ну и он мне затирает, что посадит...

---

Ну ему короче...
На что сажать будешь...
Как того с костылями на днюхе!?

---

Ну и девочка на хелуине...
Не понимал зачем эта сука меня пригласил...
А потом в петак девочке дал...
А потом девочка пропала...
Толи помогли то ли покончила собой...
И вроде сел кто то...
И почему ее не любила Грузинская мама....

---

Хз! 
Ниче девка была...

---

Благо это было до и до гораздо до...
И видимо у меня алиби было...
На момент...

---

Что же ты сука всегда пытаешь подъехать во время движников...

---

2015...
```
- "ну я тут той девочке помогаю, ее там опракинули, ну нашей однакласнице"
- ты залупа за наших однакласников взялся!?
```
---
```
- но это ты зря, если с ней будет как мтой девочкой в петак.
Я тебя под землёй найду...
- "ой да чё ты придумаешь."
```
---
---

Ну и какая у этого сукана схема...
Он подьезжат до и после...
Бурчат там всякие истории...
Друзей там берет...
Сводит...
Пытается законектить...

---

Потом хуяк к другим...
Те же истории но с отсылкой, это он мне рассказал...

---

Ну и так по кругу...
А если вызывают как крайнего...

---

И он там давай заливать...
Ну я там был мне рассказали...
Да я вот помню..
Они подтвердят что я здесь был...

---

И постоянно на всех скидывает...

---

Дошло до того что представляется друзьями...
Или на их имя берет в долг ..

---
---

А все начиналось с далёкого 2008...
И нисан в кредит...

---

Любит жить на широкую ногу...
И слезть с этого не может...

---
---

Ну а эти же верят всему...
Плюс начинают подумывать...
И сами там байки лепить начинают...

---

А хули у этих дурочек менты в друзьях...
ФСБ...
Хули с мужем законектится как одноклассник...
Ченибудь...
Да я вот там вообще с ментом был вон там куча свидетелей...

---

Понавставлял людей...

---
---

Дыма сука напускает...
Хуй его знает...
Вроде приезжал тогда ..
Вроде парень в доску!
Одноклассник моей жены...

---

Хуйяк , чуть погоны не слетели!

---
---

Иди нахуй вмести со своей еврейской женой и коллегией адвокатов!

---

Видимо я должен был сдохнуть, когда ты пришел приглашения...
А я из клуба потерял ориентиры!

---
```
- ты це припёрся? Иди нахуй отсюда...
Я не комильфо...
```
---
---

Я уже там был...
Там нет тунеля...
Подготовка с дет сада...
У тебя же такой небыло!-)

---

У меня воспитатели в детсаду были страшней чем офицеры в армии!-)

===

Вот значит девочка в кредитах...
Развел парань и слился...
Но на самом деле...
Молдаванин его подбил...
А парень слился найти не могут...

---

Она заявление написала ..
Менты все ровно ищут...

---

Теперь просит девочку погулять с другим...
Заодно от девочки избавиться...
И стрелки перевести на одно или другого...

---

Значит подбил на встречу со мной...

---

Хули я уже знаю дым...

---

Надо ее до конца довести и проводить до дому иначе пиздец...

---
---

А подбивает через подруг...

---

А одна вообще могла гостайну слить...
В кредитах вся...
А он подобраться не может...
Уже и так и сяк...
Она ему нужна с долгами...

---

Да и мама у нее одна...
Больная на КВ...

---
---

Менты тупорылые...
Заявлений куча...
А зацепки найти не могут…
"Кто на самом деле пидор!'

---

Приезжает значит ко мне...
Ну там надо салон вскрыть в машине...
Столько получишь...
Ну если возьмут...
Я отмажу...
Жена адвокат...
Связи в коллегии...
---
```
- слышь, хуйло, иди нахуй!
```
---
---

Вот значит страховые...
С ментами лепит подставы...
Потом со страховых деньги вытаскивают...

---

У меня тачка новая...
Приезжает уебак...

----
```
- "давай организуем, все схвачено"
```
---
---

Так вот позатаскивал пацанов в дела...
Естественно там никакой крыши нет...

---

Адвакатсую шарашку свою подсовывает...
И разводят на адвакате...
Ну тот что бы не сесть платит адвокату...

---
```
- ебланы, у нас юриспруденция работает только следаков...
```
---

Ну на взятки судьям деньги берет...

---
```
- молдованин, они выйдут, они тебя ебнут!
```
---
---

Дым, ты хуй без палочки! Как и твоя жена! И твоя Грузинская мама!

---
---
```
- "в тихом омуте черти водятся!"
- да пусть водятся, Г.М., мешаю что ли?!
Для случайностей, слишком дохуя случайностей!
```
---
---

А в школе короче дружили молдованин, и из параллельного класса троица...
И один чёрт мелкий был...
Они переехали...
В другом районе..
А связь у них была...

---

А у черта был мелкий брат...
И три ублюдак в друзьях брата...

---

А я перед армией в ресторане работал...
Ну приходит троица...

---

Бухают...

---

Мы не вкурсе кто да чё...

---

Ну короче их там подбили пошуметь...
Они опиздюлились на месте...
И плюс мы на них заявление написали..

---

И тут у меня армия..
А этих чертов мамы со связями...

---

А менты видят хуйня какая то...
И дело застопарили...

---

Там даже условки небыло бы...
А они там хуяк взятки понесли...

---

Короче их в обратку раскрутили всех...

---

Ну а я в армии...
Мне там угрозы полкану присылают, потому что он мене на суд не отпускает...
Потом шлют что типа я под подозрением...
Ну короче армия есть армия, они пробили...
Я потерпевший, и нахуй всех послали...

---

Возвращаюсь!

---

Ну тут же этот упырь нарисовался, типа нужно куш урвать!
При этом к ним ездит, и говорит пишите на него!
А ко мне ездит, пиши на них до суда доведём!

---

А я вижу этих упырей там так раскрутили...
Уже уголовка повзлетала...

---

А я к следаку прихожу...
```
- "Они заявление на тебя пишут, тут в общем то пиздец, лепят что попало..."
```
---

Ну я говорю 
```
- чё с мои, давай я их заберу, а вы тут разбирайтесь сами!
Чё то на меня будет, приходите арестовываете! 
```
---

!-)

---

Где на самом деле пидары!
Десять лет спустя

Ну короче время идёт...
Ну дым дыма напускал...
Ну и однакласники задинамили...
А учителя вообще думают что у меня уголовщина...
Молдаванин ныдымил пиздец...
А мы раньше старались общаться...

---

И тут я чёт захотел с некоторыми пообщаться!

---

Встречаюсь...
А везде если какое то событие, у одноклассников!
То рядом был дым!

---
```
- Я здесь 15 лет не появлялся, вы откуда это нацепляли!?
```
---

Ну корече дым звонит...
Ну и начинает дымить...
А сам путается в показаниях...
И начинает детство вспоминать!

---
```
- Иди нахуй, Дым
- "Да чё ты я там тебя на селегере отсаивал!"
```
---

У нас был выпускной!
Учитель и ученеки!
Кто то с кем то встречался!

---

А рядом другая школа отдыхала!
Ну тут наши кашелки нажрались!
Ну а краснодипломщица вырвалась на свободу!
Ну и решила всем показать какая она охуительная блядь!

---

Тут она с подругами идёт с другими пацанами позигрывать!

---

Ну а нши ревнивцы пошли отстаивать!
А у нас на прицепе китаец с собой был...
Ну это короче нагуленный от безотцовщины во дворе прибился из старших классов...
Вечно на приключения тянула!

---

Ну они их пошли их там забирать из компании!
Ну хили драка началась...
Драка перешла на нашу территорию...
Все там как сучки по щелям разбижаль...
Ну кое как батя одного однакласника дела тормазнул...
Без ножей закончилось...

---

И вот тут молдованин себя охительно проявил...
Потому что он на тот момент встречался с краснодипломщицей...

---

Ну он стоит из запизду рубится...
Диалоги трёт...
Ну подошли послушали...

---

А мы это самые невзрачные парни из этой школы...

---

Ну мы видим диалог дальше "А чё" не переходит...

---

Постояли постояли...

---

Ну праздник нужно продолжать...
Подошли дали пизды второму...

---

А молдованин обиделся что ему не дали разрулить фразой "А чё?"
"Кто в детсадике служил, тот офицеров не боится!"

---

Никто не хочет быть соучастником в твоём соучастии.
И если есть дело тебя в него не позовут!
Потому что ты пидор!
Только одному богу известно, как дым растворился!
Всех твоих опасных дел хватает только на девок!

Адвокаты на суд ходят в гости!
Профессия у соседки перемывать соседу кости!
Сколько не было бы значимости в гильдии адвокатов
На лашато держится их зарплата!
Максимальная помощь - консультация
Не, ну гильдия еще держится на дотациях
Мир долбаёбав обходит камеры в поисках инноваций!
Страна живёт по уставу!, не проросла эта грядка!
У нас самый развитый институт правопорядка!

* **"Жертвы обстоятельств"**

---
---

Я заметил очень интересную деталь...
Вот дети вырадкав изучая литературу(школа) вставали на сторону плохик дятек, но в основном тётек...
Ну это как тест для детей с картинками...

---

И вот они в принципе легко объединяются против врага с отцом!

---

Ну им ещё с детства вдалбливают...
Что они жертвы плохих мужчин...

---

В упор отказываются замечать, что их ёбанные мамы - мокрушницы!

---

Они в упор не замечали...
Что у нас шк была напичкана фсбешниками по назначению...

---

Но вот представьте много общаг...
И эти шалавы не нашли мужиков...
И район гремел постоянными преступлениями...

---

Уёбков перевоспитывали...
Их даже учить не пытались...
Их нужно было спасти!

---

Вот у них значит восхищение от бандитских петербургов!
Потому что сереалы с ментами нудные какие то...

---

Ну и там значит дилоги про честь! - "По вашу честь!"
И вот значит...
Бандитов в кино высмеять пытались...
Кино было для адекватов...

---

А эти значит, восхищались тем как банды погибают в бою!

---

Такой класс туповатеньких детишек!...

---
```
- "Ты подготовился!?"
- Да заебался читать эти книги вокруг меня!
```
---
---

Ну в МСК всё просто было...
Ну хохлушки, молдованки понаехали...
А ненависть в крови...
Пытались брать москвичей пиздой...
Один, второй, третий...
Дети разных отцов...

---

А если и есть мужик...
Или подстилка, или спился, или повесился!

---

Ну вот детишек сгрупировали...
На более менее, на ебанутых, и совсем ебанатов!
Я в промежуточном!

---

Ну дело не в этом...

---

Как ебанатик что то замутит...
Все как ослики за ним повторят...

---

Я стольких ослов на одном месте видел только на следующей работе в Реутово!

---

Он до сих пор дым пускает! Они ведутся и выбирают не ту сторону!

---

И красно дипломщица как коренная молдованка...
Так и молдавкая дочь от грузинской мамы спевались на раз два!
Плюс ещё родители инвалиды с пособиями везде!

---

И вот училка короче одна...
Двуличная такая, всегда выбирала их сторону...
Московских шпиняют...
Ей поху... 
```
- "Ой, чёрти что!"
```
---
---
```
- Где шарики лопаются!?
```
---

И этих двух ебанько поощеряют...
А весь класс гоняют...
И класс переориентировался на них!

---

И банально детям сменили ориентиры!

---

Это такая училка которая считает что в армию ходят только дураки! 
Она в школе должна привить...
А она на оборот!

---

И вот в лицо значит улыбается....
"К,к,к,к,к"
А за спиной просто парашит!

---

Ну в общем-то всё придерживаются это стратегии...
Не ебите мозги...

---

Могу лишь пожелать наслаждаться своими любимчиками!
"Молдавские свадьбы"

---
---

Ну это такая штука...
Ну веселая...

---

Ну вот короче она приезжает в мск...
Ей нужно найти москвича...

---

Ну короче находит...

---

Хуяк там свадьба...
Хуядьба...
Наметили...

---

Эта сука молдавская что делает...
Едет в малдову и от первого попавшегося заводит ребенка...

---

Ну эти поженились...

---

Ну родился его цвето...
Ну типо в маму...
Хуяк следующего сразу заделывает...
Ну типа в папу...

---

Ну те кто посообразительней...
Хуяк сразу развелся...

---

Эти дети даже не тех отцов которые платили алименты...

---

Ну тут плюс хуяк 90е...
Ну там тест ДНК появился...

---

Молдавские вообще слабые на расщелину...
С первой бутылки вина залетает...

---
---

Национальный признак в России безсмысленный...

---

А вот ДНК в паспорте не помешает...
С выявлением доминирующего...
Что бы люди ориентировались как то...

---

Ну ты реально не поймёшь как ее мама воспитала...
Так хоть подсказка есть...

---

Если класручка по цвету волос в фашисты записывала...
Это о многом говорит...

---

Марально не стабильные нагуленные чебурашки!

---

Светлые волосы это Сибирь и северные народы! Усвойте уже барашки!
Убирети уже в истории косяки с арийской внешностью...
То викинги северогерманские...
То фашисты белобрысые...

---

Фашисты черножопые были!
Безотцовщина ебучая!

---

Вон в калину съездей...
Если не можешь зарубежь...

---

По мимо того что тебя канапатые рыжие немцы заебут в гостинице...
А на фото не одного светлого не найдешь...
Ну там из архивов...
Одна смола...

---

И в общем давайте уберем мнимую линию...
И западная хохляндия и Молдова...
В общем то одно и тоже...

---

У нас год не дали отработать белобрысый училке в школе...
А одну светлую просто заебали эти молдавские суки...

---

У нас голубика...
Белые волосы голубые глаза только в сторону Сибири остались...
И чутка в нижнем Новгороде ..

---

Фашисты русских называют фашистами!
Москва ебанатик!

---

У нас на Кавказе больше русских...
Чем в этой ебанной мск...
Стадо Интердевочек...
На Кавказе любят голубику ..

Не ну как могут бабы наказать...
Ну если все вместе прибегут...
Скажут, - давай!
Не ну что сказать...
```
- скажу, забирайте все по кирпичику!
```
---

Путин хорошие алименты платит, живите счастливо!

Дружбы нет

Короче похороны папы из Молдавии...

Ну и Молдаванин звонит...
```
- "поможешь?"
- да помогу...
```
---

Ну приехал...

Значит там все грузинские мамы собрались...

---

Ну типа такая речь минут на 20...

Ну если в кратце...

Как то так...

"ну мы его поили и кормили, пора ему уйти"

---

Я стою вникаю...

И охуиваю короче...

---

Ну короче выходим...

После скандала со следующими...

У Дымка речь затянулась...

---

Ну значит грузинские мамы прыгают ко мне в машину...

---

"о как сказал, как сказал"

"да уважают нашу семью"

---

У меня там мозги на бикрень...

---

Ну они ебнутые какие то ну типа поехали...

И подгоняют...

"поехали, поехали"

---

Ну я стартанул, до дому отвёз...

Ну жду остальных нет...

---

Отзваниваю этому упырю...

короче у меня работа, меня вызывают.

---

Ну этот короче...

"ну ладно"

---
---

Время прошло...

Моя шалава беременная...

---

Ну мы там в магазине...

---

И тут встречаем черта....

Ну тот который мелкий из параллельного класса...

---

И тот давай заливать...

Молдованин сказал, что ты гандон бросил его на похоронах, не помог.

---
```
А чё ещё говорил?!
"..."
...
ммм, хорошо!
```
---
---

Короче этот сученок, всегда делает всех соучастниками...

Преступлений его семьи...

---

И там короче такая стая грузинских мам...

И мужиков вообще нет...

---

Короче чё делают...

Подселяют их в малообеспеченные семьи...

И там начинается обработка...

---

Ну если девочка одна...

Ну или с мамой...

А тут ещё раз и долги...

---

И они там все за друг, друг-друго покрывают...

---

А процесс то не быстрый...

Типа раз и по щелчку...

Только на раскрут 10 лет ушло...

---

Они же по все мск...
В каждом районе своя ментура...
Тут на лапку дали...
Тут дали...

---

Масштаб не видно...
Вроде ничего подозрительно...
Сердце, кремация!

---
---

И вот значит жёнушка и ее сестра...
Они картины в целом не видят...
Договор такой с молдованиным...
Что потом продаст и поделит...

---

И вот сучарник возле меня постоянно вертится...

---

И этот хуй молдавский...
Как не причем...
Просто навёл...

---

Володя #Путин, давайте сделаем базу преступлений...
Раскрытых, не раскрытых...
И сгрупируем по однотипности....
А далее будем искать телефоны рядом...
Связи и одинаковых лиц....

---

А если преступление не выглядит преступлением?!

---

Как то нужно систему завести...

Что бы можно было личную жизнь отмотать...

Что на любой зацепке всё раскрутилось...

---

В Грузию раз в год. А мамаши вместе только когда....

Всё заметать следы нужно вместе...

И тут сразу нужны алиби...

---

Кто то выполняет роль наводчиков...

Кто ищет потенциальных...

Значит имеют доступ к базам...

---

Кому то потом перечисляют некоторую благодарность...

И тут не бесплатно...

---

Кто то валит...

Кто то продаёт...

Кто то оформляет...

---

И даже если кого то берут...

Остальные не причём...

---

Когда валят нужен козел отпущения...

По этому создают им связи из таких же лопухов!

---

---

И тут варианты...

Он мне шалашовак подсовывает...

А они у него сами потенциальные...

Одна вообще выгодная...

---

Тут или их или меня...

Ну надо горантировано создать возможно что бы на камерах не было...

Я по одному маршруту хожу...

И они...

А надо сделать как...

---

И молдаванин так работает с самой школы...

---

Ту девочку так же закапали с хелуина....

---

А причём здесь класручка!

---

А у неё в своё время соседа завалили по той же схеме...

И кажется кто то был свидетелем...

---

Невольные соучастники предпочитают молчать...

---

Когда она поняла что сама навела...

Уже было поздно!

---

Мы ходили к ней в гости...

Она любила рассказывать...

---

Она даже не поняла что использовали её код для входа...

А может поняла...

У самой была долговая яма...

---

Вот её подговорили...

Просто встретится...

Она один раз встретилась...

И ебёт мозги...

---

Я её на свидание...

И не хочет...

---

Им что нужно...

Что бы я к ней подъехал!

---

Жаль что ты не поняла...

Что тебя а не меня!

---

А меня пытаться посадить!

---

---

Кредиты не подъемные...

У кого то в валюте...

Ставки выросли...

---

Они уже сами на что угодно соглашаются...

Наши ебанные!

---

А он встречается с ними...

И белеберду устраиват...

Обложил меня говном со всех сторон...

---

Ну они легко соглашаются...

Подонка нужно наказать...

---

Она встечается со мной...

Я ей хуяк всю картину...

---

И не склеивается!

Разрывается!

---

    Хули ты думаешь! Иди заявление пиши!

---

И всё что дым там блеял...

Не укладывалось в командировки...

---

    "Она милая женщина, но мы ей закрыли рот..."

---

    "Ой девочка исчезла, я не знаю где она..."

---

    "Ой отвозил на дачу мусор, потом закапывал его..."

---

---

Ищите там. Дым. Имена. Всё здесь расписано!

---

В этой истории нет выдумки...

Это реальный человек.

---

Здесь реальный класс, реальная бывшая жена и её сестра...

И сын мент…

"Преграды которые нельзя преодолеть"

---

---

Вот значит девочка расходится с парнем...

Всем плачится...

Инфа дошла до молдованина...

Ну значит дым соображает...

Обрабатывает парня...

---

Они сходятся...

Она берёт кредиты...

Концы исчезли...

---

Блядь у меня такая же хуйня...

---

Значит мы расстались...

Потом мы сходимся...

Только у неё не получилось меня на бабки опракинуть...

Я их из банка в банк перенес...

---

Ебать её колбасило, когда я ей деньга на руки не отдал!

---

Сука поскудная!

Тут же отписывала, информировала...

---

Я от этой ёбаной шаболды с этим ёбанным дымом избавиться не могу!

---

    "Вот он такой гад, женубросил!"

    Иди нахуй!

---

Она такая распиздатая...

На работе работает...

Хуяк уволили...

    чё уволили?

    "Ой там бвки заебали, я им ответила."

---

Узнаю...

Эта шалава деньги пизданула!

---

А мы с ней вместе когда то работали...

Кассиров опрокидовала...

Якобы проучила...

---

---

И короче шалау приглашаешь домой...

И деньги раскидал по пять тысяч...

---

Как чеснок для вампиров!

Она даже ебаться не может! Деньги глаза мозолят!

---

И короче когда все перешли на электронные бабки...

С этими шлюхами связь утерялась...

Они их должны видеть в кошельке...

Ну просто в магазине...

Даже если ты кредиткой платишь...

---

А для понтов можно ещё купить дракольчик золотой...

Ну или с позолотой...

---

Хачина стоит...

Вонючий пиздец...

А расплачивается...

Достаёт стопку бабок...

---

Эта ослица как муха на говно...

---

Я там короче семьянин кофе пошел делать...

Хуяк все собрала...

Ну и не взанай они в ее сумочке...!-)

---

Приносишь зп...

Хуяк по привычке торцом на холодильник...

Отвернулся повернулся уже нет...

---

Верни обратно...

    Это мне для этого...

Раз положила пригладила...

К кострюлям побежала...

---

По не видит...

Хуяк опять торцом...

---

Кострюля кипит...

Через верх льется...

Она бежит укладывать...!-)

---

Надо найти корни...

---

Хуяк маман приходит...

---

И такую же хуйню на холодильке...

Раз пятерку...

И пошел телик смотреть...

А она с ребенком...

---

Раз возвращаюсь...

Че та там сделать...

А пятерки уже нет...

---

Ладно...

---

Следующий раз прихожу с ЗП...

Разделил ее на несколько частей...

С премией по больше...

---

Раз на холодильник...

Уходишь, приходишь нет...

Но уже пизды получил потому что мало...

---

Ну она куда том сьебналу...

---

Еще одну часть положил...

---

Эта вернулась невпончтках стоит...

---

Мат перемат...

    "Ты залез в тайник..."

---

    оставь здесь...

---

Ушел...

---

Она хуяк их в другое место...

Ну что бы я не доставал!

---

А я эту хуйню ещё со школы знал...

Рядом с училкой сидишь, и деньги достал...

И сдишь...

"Трынь, трынь"

---

!-)

---

А на роботе соберёшь...

Хуяк стопку рядом...

А там 200 штук...

---

Сидела кофе пила...

А нее видимо предохранитель срабатывает...

Хуяк, вскочила побежала...

---

---

В комондировка хачина...

Короче сидим бухаем...

А хули вылупился от такой же мамы...

---

День лежат...

Ходил...

Ходил...

---

Видно уже прям не ймется...

Не решился...

    "не ну убери деньги, чё они так лежат!"

---

А смешно так иногда люди боятся дотрагиваться...

До чужих...

!-)

---

Начальник у нас такой хитрожепый...

Раз положил...

Поизьебываться...

---

А сука ща я тебе устрою...

---

Короче беру начинаю мусолить...

И фокусы с деньгами делать...

---

Блядь аж пот проступает!

---

    "Володя, вот щас пропадут, буду думать на тебя"

    будешь думать на меня я в челюсть поробью! Сколько здесь у тебя!?

    "м, не помню."

    дай посчитаю!. ... ...

---

---

Ну представляете, да...

Ходить в гости и знать что она может что то спиздить...

---

Ну просто...

Вот так...

Я с женой...

Она может что спиздить...

Ну если что сразу скажи ....

---

Я в детстве видел чемоданы денег, меня копейки не цепляют!

---

И вот знакомлю я ее с дымом...

И она у него уводит деньги в ресторане...

    я даже не знал как на это реагировать!

---

У мошейника увела лохотронщица!

Бля, ну я хуй знает...

---

А это была третья неделя совместной жизни...

---

Толи дым...

Толи с кем я связался...

---

---

Не ну сука реально подставляла...

Хуяк пятихат вытащит из кошелька...

---

А я на работу...

И стою на заправке заправляюсь...

Ну я знаю что у меня есть...

---

Сука хуяк в кашель а там пусто...

---

А у меня выхода нет...

Надо ехать...

Всю заправку развожу...

Скандал устраиваю...

Пока они разбираются уезжаю с полным бакам...

Пистолет оторвался...

---

Звоню ее сестре...

---

И тупо в одолжении...

За то что ее ебаная пиздючка...

Деньги увела...

---

Короче дошло до того...

Что я домой без денег приезжал...

Потому что полтос за час в магазине исчезал...

- "я потратила!"
- на что?
- "на мясо ребенку"

---

Ну что ты скажешь...

Не покупай мясо ребенку!

---

И что не спросишь, везде ребенок!

Даже поругаться не возможно....

Ну что бы ее зажать в скандале и трахнуть...

Скандал затеит и ребенка на руки берет!

---

    да ты вообще ебанутая!

"Грузинская девочка охуительно попутала!"

---

---

Короче сижу я в командировке...

А дым обзавелся нагулянным первенцем...

---

Ну я в командировке...

Он типа такой...

Ну у него крестины...

    "я возьму твою жену, и без тебя покрестим..., Типа если ты работаешь, что ей дома сидеть"

---

Ну я ему...

    иди нахуй, пусть дома сидит...

---

Ну а эта же на свободу лишь бы вырваться...

Скандал закатила...

---

Я думаю, как ей сказать что на даче где Кристины будут, куча мусора закопанаи забетонированно...

И делать там нехуй, там одни орлинные носы будут...

---

Не всасывает....

Короче поругались...

---

Тут снова дым перезванивает...

И начинает мне причесывать...

Типа что это не попацански...

Он же приходил на помощь...

Да и вообще как так...

Я не могу ему жену одолжить...

---

!-)

    иди нахуй!

---

Ну коре там влезла сестра...

Мы с ней 1,5 не разговаривали...

---

    пиздуй куда хочешь, ребенка с собой брать не нужно, грузинские мамы приметят!

---

Грузинский, циганский табор...

---

Безотцовщина ебучая от пап подкоблучников...

---

Навыки есть, а в голове не бум бум!

---

Русских правил не знают...

Со своими грузино-молдавскими-оборегными понятиями лезут везде...

---

На мск и питер равняются, где всегда или шлюхи из евро-саранчатника...

Или шалавы хохлятские или молдавские...

И плюс ещё интернатовская шулупонь...

---

Только в богоебнутые развелись...

---
"Архангельские болота твоя будущая обитель..."

---

Ну оказывается...

Молдаванину понравилось заезжать к сестре жены...

Та умела заманить...

---

И короче этот хуеплет...

Сидит рядом с ней...

И звонит мне когда, а я в командировке...

Сестра естественно знала...

Постоянно у нас паслась...

За что пендалей получали за спизженнве деньги...

Естественно она вечно недовольная была...

---

Ну они сговорились на один мотив...

И естественно она подливала масло в огонь...

---

---

И этот ослик запел под двух птичек....

Не ну у него интересы конечно были свои...

Грузинская мама...

Ну а эта же ебать подталкивает...

---

Я в командировке в этот момент с ней в промежутках обсуждал ипотеку...

С женой...

---

---

И с того момента начался сговор...

---

Ну этих лахудр были свои интересы...

А он создавал безвыходность ситуацию...

---

Ну мы оформили ипотеку...

И разошлись через месяц...

---

И тут конечно он подрывается...

Я должен на него все доверенности написать...

А он типо якобы оформит на жену ребенка...

---

Вот тормоза отказывать...

Машина на ровном месте ломаться...

---

Лахудрам нужно было просто в КВ попасть...

За позволяла...

Но черная...

Оформить не могли...

---

А этот юрист от бога подразумевал другое!

---

И все сводилось к простому банальному...

Она ему должна была отстегнуть по итогу...

---

---

Но у меня начались командировки!

---

Дешевками не назовешь, нищеброды!

---

---

Я эту троицу, заебался опракидывать...

Мне уже самому смешно...

---

---

Ну эта лахудра то понятно...

Не своими рука да и похуй...

---

Этот тоже в принципе не марается...

Суканов подсылает....

---

Но берется за любую хуйню...

Потому что с 2008 года долларовый кредит на нисан только увеличился...

---

---

Молдовани строят дом с крыши!

---

    тут понимаете...

Человек со мной жил...

Ну как сказать жил...

Сосуществовали...

И она так не узнала что я стихи пишу...

Да и вообще я с дет сада играл в театре...
"это вот эти блядь, те самы уши"

---
---
Ну вот человек...
Ну приезжает к тебе на исповедь...
И рассказывает о том как он однакласнику портил машину...
Из за того они там поцапались...
---
И через год такая же хуйня...
---
---
- "чё он едет...!"
- да хуй знает, опять на исповедь наверное…
"Миграции уток, не там не тут не здесь"

---

---

Приезжает однажды молдованин...

Говорит на этих хатах оружия на взвод...

---

Хуй его знает...

Верить или нет...

---

Оно же ведь пока не увидишь...

Не поверишь...

---

---

Не ну помню что пугачем хвастался...

Правда мне это после ак-47 в Абхазии...

А потом и в армии АК -74...

И пушки БТР....

---

Ну пугач не зацепил короче...

---

Кроме хаток и дачи есть...

И гаражи же...

---

Но вообще дым любил дыма напускать...

Но говорил даже ящики возили...

---

Не ну а хули половина дочерей Грузии...

Из Москвы прям уехали на Украину...

---

---

#Путин

---

И тут дело не только в кредитах и долгах...

У них есть некий долг за некие услуги...

---

Которые в принципе я тут описывал...

---

И по большому счету этими долгами могли воспользоваться...

---

Мы тоже заметили...

Большое прибытие бывших участников СССР...

---

Некоторые они из одыкватных...

Они просто вчесали сюда что бы не воевать...

Но...
"Эта шалава умеет ебаться и с ментом и с бандитом!"

---

---

Сестры жены, шалава знатная...

И значит с дымом дело не пошло...

Обратилась она к ебанным бандитам из 90 с автосервиса на заднем дворе...

---

Значит эта прошмандовка успокоится не может...

У неё на меня личный зуб, точнее раковина...

---

И значит у нее тут связи палиционеров с предыдущих работ...

---

И вот они значит друг другу мешают...

---

Вот значит еду на хвосте две тачки...

В одной менты в другой бандиты...

---

Одни ищут на чем взять...

Потому что я тоже умею туман наводить...

---

А другие ищут где бы...

!-)

---

На выходных по району их покатаешь...

Ну и домой...

Ну хоть разомнулись ребята...

---

Вот значит всех подряд пытается задействовать...

Уже просто до смеха дошло...

---

---

А когда ещё с бывшей жил...

Мелко учил...

А нее сын будущий мент...

---

Ну я мелкого короче...

Делай так...

    Мома Во!

Ну как в рекламе....

---

---

Ну типа у нее там тачка барахлит...

Пошла в автосервис....

---

    ну ты там чё, болт не спиздила!?

---

---

Последний месяц сожития, был месяцем смеха!

    кого ты против меня обьединила, шалав!?

---

    "В этой семье, все друга-друга уважают!"

    хороше, я пошел на работу...

    "иди не возвращайся..."

---
"На шалавах учатся побеждать!"

---

---

    "мы типичная русская семья..."

    ага будешь, когда научишься болты не красть! Научилась там в своем узбекистане, невинность прятать под халатом! Проблядушник из "стран СНГ"...

Со всех концов летели, пиздой борозды пахать! Как в "диафильме Москва слезам не верит". И это кстати и есть твоя жизнь!

---

В маленький город приезжаешь...

Одна две бляди на район...

Ну на них все учатся...

В мск одна две не бляди на район...

---

    ну правильно они же все мигрируют в мск!

---

Я из города без ПМЖ...

Там были только семейные...

Меня эти твари бесят!

---

    "и мелицию и бандитов на тебя натравлю, что бы они пизды дали!"

    правда, а кто из них первый?

    "что первый?"

    кому ты первому дала!?

    "никому не давала."

    с хуя они за тебя пойдут, хорошая женщина что ли?

    "да хорошая"

    да иди нахуй, шалава!

---

---

Сидит с ментом базовет...

Ну а там палиционер короче...

Маменькин сынок, по фильмом 80х учился...

Ну рассказывает как он за какую то шалаву впряжется...

Ну а эта сидит...

Крутых фраз нахваталась ..

    "за шалаву не впрягаются!"

Мент обиделся...

Любовь же...

    "а ты кто!?"

Эта овца сидит зависла...

Пришлось спасать...

    хранительница очага!

Мент долго думал...

И выбрал эту овцу...

Я три месяца смеялся!

Нам много чего в школе не задавали...
Вопреки предказаниям все проекты сдали!
Они богатыми не стали, но и пидарасами не стали.
Этот класс выкован из чугуна и стали!-)
---
Подтверждали не языком а делом
Не спились и не стаскались по борделям...
На зависть отважным и смелым.
Этот класс всегда был одним целым!-)
---
Не надо ссорится на том на чём всех поссорили...
Да было дело - ругались и спорили...
Не нужно подаваться на лож провокации...
Наплевать на (лож,) тараканов и радиации...
...к тому же есть способ нейтрализации...

Кого следуещего сажать будем!

Есть одна кодидатура!
"Кого следуещего сажать будем! Есть одна кодидатура!”

Значит институт...

Дым там на своем экономическом факультете...

И тут короче приезжает рассказывает...

---

Как он там с бандой одной...

На эклипсе катались...

И встретили то ли одноклассницу...

И дым их подбивает ее чепокнуть...

---

Короче износилование...

Я понял из исповеди завалили они ее или нет...

Ну короче банду закрыли...

А дым умудрился липовое алиби заделать...

Через хача у которого мать в институте сталовку держала...

---

И короче он рассказывает как в масках это делали...

И чё то такое что дым их сам выдает...

А себя отмазывает...

---

И теперь дым у хача это в долгу...

---

И вот много лет спустя...

Гавар выполняет поручения этого хача...

---

Я возвращаюсь из армии...

И он пытается меня заинтересовать и подтащить...

В этот момент дым занимается...

Наебывают людей обещая маленький процент...

Ну те видят что процент мизер...

Берут большие суммы...

И проходит время...

Ставка резко вырастает потому что такой договор...

А дым вылетает с работы...

---

А я короче со своей шалавай начинаю встречаться...

---

А у них в клубе какая то мужика начинается...

А мне деньги нужны...

---

Я у него есть подработка в клубе...

---

Ну типа есть...

Надо следить за барменами...

---

Я коре несколько смен стоял...

И с барманами пообщался...

---

И один из четырех барменов подсадной был...

---

И суть в чем была...

Они выносят кассу а меня делают каждом отпущения...

---

И я короче прочихлил...

Меня предупредили ...

---

Я короче беру у хача аванс...

И не выхожу больше на работу...

---

И таким образом подставил дыма...

И он обиженный ...

Что он смог меня сделать козлом отпущения...

!-)

---

И они короче подставили одного из барманев...

---

И тот короче меня ищет...

Но не находит...

И дым мне уже передает...

!-)

---

Ну типа типа кассу бамбонули...

И типа тебя ищут...

---

---

Я чуть отматал...

Дым там создавал разные связи...

Что бы все запутать...

---

И натравил на меня одноклассника...

Ну и он короче приехал на разборки...

В этот клуб...

    "Ну типа мне дым сказал, что меня называешь пидаром и перестаешь к моей бабе!"

    бля... Ну сука дым...

---

---

Ну короче они вынесли сейф...

За год что ли...

Плюс там бизнесмен хранил с других точек ..

---

Я под следствием, дым щимится...

И слежка приезжают на основную работу...

А начал без выходных работать на момент приступления...

И я был на работе...

На камерах проверили...

---

---

А дым под следствием пиздит...

    "ну типа я вот им всем давал работу, они у меня деньги возили, они в курсе были, я к ним так хороше относился. Они подставили. Это вот он!"

---

Так вот сестра этой шалавы дыму тогда сделала алиби...

Это мое подозрение на сейчас...

За сумму денег...

---

А следак на работу пришел ко мне...

    "..."

    чё!? Вон камеры пиздуй, проверяй!

---

А сестра этой шалавы ко мне подходит...

    "типа твой друг просит..."

    он мне друг, и если влезаешь то без меня...

---

И эта пизда придумала, что типа или трахалась с ним что ли...

---

И спелись они на деле...

Которое висело пока я был в арми...

---

Драка произошла из за языка сестрёнки...

И я защищал этих двух поезд что бы им пизды не дали...

А так как дым в это влез после того как я вернулся из армии...

---

---

Время шло...

Дым с пиздой этой общался...

И она ему переодически делает алиби...

---

Но так как с пездами начался конфлик...

Да и вообще они заинтересованы на КВ...

Они начали стряпать против меня...

---

И я вот сейчас смотрю на стрепню и смеюсь...

---

Олесь, девочку пожелайте, не надо убивать!

Ну тут я выхожу на класручка...

А она в свое время привязалась ложными показаниями убийство ее соседа...

---

Я начал ее раскручивать...

И естественно она все отдает Дыму...

---

Дым понимает что всплыло износилование...

И ее же нужно убрать...

---

---

Три поцана красном эклипсе...

Соучастники дыма...

---

Это те три года которые в ресторане устроили дебож...

Перед моей армией...

А гавар им сказал что это я их слил...

---

И естественно вырасшие на бандитском Петербурге отсосы пришли мстить...

---

Вот не задача я в армию сьебался...

---

Естественно три отсоса откупились...

---

Дети богатых родителей...

---

И тут выясняется что олеся жабины(мент) дают против меня показания...

---

И пока я в армии...

Жабина награждаю звёздами...

А дело переходит другому следаку...

---

И я забираю заявления...

И смотрю на стрепню у следока...

---

Эти три отсоса сейчас занимаю интересные должностя...

---

---

Вот постоянно все шито крыто...

Никто ничего найти не может...

---

---

    я же обещал, большое падение с большой высоты!

У меня была девушка до арми...

А в армии она меня бросила...

---

Ну не то что бы я ее прям любил...

Но дошло до теплых чувств...

---

А я тогда не вкурсах был...

Ну и дым и с этими двумя шалавами ее обработали пока я был в армии...

---

Я вернулся, встретится не могу...

---

Когда встретился...

Увиливает но намётки дала...

---

У двух шалав рыльце в пушку...

Ну Олеся отсасала...

И жабин их использует для замазывание разных дел...

---

---

И они начали замазывать это дело...

---

    да я тоже удивляюсь, как так звёзды сошлись!

---

Я раскручиваю маленькую шалаву...

И она забеременела...

И честно хз от кого...

Потому что там меня держали изначально за того кого надо посадить...

---

Тряпка Олеси...

Туповатенькая...

Та ее подкладывала где ей нужно было..

--—

Как так из за който драки...

Срок реальный...

Хуйня какая то...

---

    Износилование?

    "серия, одна выжила"

---

Там были не износилование...

А квартиры...

Их прятали под изнасилование...

---

А эти три упыря совершили ошибку...

---

В свое время гавар эти трёх отсосов так же подставил на глупостях...

Молодо зелено...

Один раз ошиблись... Из Гавара...

А залетели в снежный ком...

------

Мне нужно было с ним держать связь...

Но я не мог брать и выходить на него...

Любой выход ты подозреваемый...

Или козел отпущения...

---

Ну тут эта шалава с ребенком...

И я Гавара делаю кресным...

---

Этот упырь постоянно уходит от ответственности...

Да и я сейчас мишень...

---

И галочку гавар убедил что я был четвертым...

Носильником...

Которого не смогли закрыть...

---

И верищит везде...

Ну а галачка хороше влезла...

Учитывая что ей закрыли рот как свидетелю...

И выпевала свою роль...

---

И значит дым ездит всем пиздит...

Вот моя жена юрист...

Вот мы вели это дело...

---

---

Богатые родители и их родители...

Мерия Балашихи...

А там у нас ещё и краснодиплрмщица...

---

А мы оформляем ипотеку...

И мне ещё бывшая жена...

Создаёт льготный тариф...

С прицелом же шла...

---

---

Я столько раз опрокидывал этот отсосник...

Мне самому смешно...

---

А я после армии работал в Реутово...

И мы ездили на обслуживание этой мамочки...

В мерии Балашихи...

---

Я стоял и смеялся этой инвалиднице в лицо...

Своего выгараживала и меня закрыть пыталась...

---

Сейчас щеночик ездить отжиматься в фитнесцетр под окном!-)

---

------—

И тут мы ведём это дело...

И оказывается Балашиха получает бабки для Провального...

Вот это весулуха...

#Путин

И тут жерва из германии лети...

А эта пидармотия выводит людей на площади...

---

Как вы умудриль пол балашихи на площадь притащить?...

Одна балашиха страдает больше всех!?-)

--—

А в свое время жабин снимался в мультиках Собчак...

Ну вот эти мыльные оперы...

---

!-)

---

Ну он там типа телохранитель...

Кино ебта...

В кино снимаются настоящие менты..

---

Ну там большие суканы задействованы...

Ну а эти маленькие пешки...

---

Ну и Грузия готовила переворот изнутри...

#Путин

---

Ну и все должно было начаться одновременно...

------—

А тут раз по всей стране ДНК проехался...

И в малдавской свадьбе...

Не двойня...

А дети разных отцов ..

Год разница...

Одна от грузина...

---

Начали крутить дальше...

А там одни авторитеты на отсидке...

---

#Путин

---

Ну класручка была на днюхе у дыма в те далёкие года...

---

Ну мы тупые...

Мужика там в запрети держут...

Мы в 9-10 классе всего...

---

Но она то это видела...

И заявления не последовало...

---

---

Я долго не мог понять почему!

---

А учителя не могли понять почему она их с работы увольняет...

Так хорошо общались...

И раз!

---

Ну и соответственно грузинские мамы рулят процессам...

А управление оттуда...

---

Ну понятное дело что не они во главе стоят...

Они в процессе долгого времени...

Выполняли свои функции...

---

По выше забраться и помочь таким же...

---

И дальше оказалось что они им так же алиби создавали...

---

---

Ну тут у нас провальный важней...

2020...

Откладываем это дело...

---

---

И в шк она убрали ученика по среди года...

И взялась за меня...

---

Ну ей подъехали из соответствующих органов, объяснили...

---

Но учитывая что она оставляла тупарей...

А убирала учеников на исправлении...

Новому директору объяснили что больше стоит...

А новый дир после...

Вызывал меня вместе с ней...

И передавал инфу...

---

И меня внедрили в школу в 8 классе...

А там Фили питух был...

И сломал мою программу...

Гандон от такой же мамочке...

---

А второй ученик стал поддавать влиянию...

Его завернули...

---

Фили убрали и поставили эту двуличную...

---

Класс мокрушников был...

В одном месте...

---

И как оказалось за бандитов выходят одни чмо...

Судя по их детям!-)

-----—

Их выявляют в детских садах...

Закрытый город...

Ну чё поделаещь....

Там и появился туман...

---

Ну хули 90...

Страна развалилась...

---

Агентуры слили...

Та все на самоуправлении...

---

Вот такие даже в ментуру не идут...

Если как моя школа...

ТО они на этот петушарник насмотрелись...

---

---

Но вот пендосы такие фильмы снимают...

Это же реаль...

Просто они коверкают и не знают сути...

И какие именно дети туда попадали...

---

Агента раскрыли...

Их не раскрутили...

---

Пусть видят все значит!

---

Дела есть, заявления есть...

Но всё замазывают...
